Conexão com Banco de dados

Altere a conexão do banco no arquivo persistence.xml em /processo-seletivo-20/src/META-INF.

Execução

Para executar o cadastro será necessário possuir um ou mais setores cadastrados no banco. Existe um setorRest onde o método post está desenvolvido e pode ser utilizado para salvar um novo Setor ou somente adicionar direto ao banco de dados.